據報警察兒女將會帶頭於九月份參與罷課

挑 夠撚膽返學咩佢地

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

老實
如果內學知道我老豆係警察
我真係唔敢返學

罷啦罷罷吧